女朋友去完ocamp返嚟條頸紅咗一撻

好擔心佢
佢話佢扑咗係條街到
要唔要帶佢去睇醫生

要
帶佢睇婦科

扑咗係條街度

即係係條街度扑咗ar

2/10

扑咗係條街咁膝頭都應該損左,如果損左即係佢講真話

我女朋友好pure 處嚟㗎

個人無事咪得囉 無事先做到世界冠軍架嘛

利申：紅巴

係 佢膝頭都瘀咗

我揸benz㗎

生野姐

有帽事啊佢 小心啲啊麻！

( Show Blocked User - 緣止落葉 )

都扑得幾傷下，可能唔止扑左一次呢

一撻仔喎

男朋友成日想揸我對波 但係我唔比

請善用起底功能

帽事 我女朋友處嚟

歪

比人扑𨳊咗一佰遍一佰遍

咖哩雞黎姐帽事既

郭富城嘅弱？

我好愛我女朋友

高汁返次

咁小心傷到個較位,對腳會唔係好合得埋

不嬲都高